唔中意高天鷲既，全部都係食屎狗

快樂射精

狗巴幾時再煮野

應該聽日